# Morse-TRAD

Pour trouver l'installateur de l'application, le fichier qui finit par "install.exe", il faut aller dans le dossier qui porte le nom de l'ordinateur où vous voulez l'installer. Pour choisir la version Français ou Anglais, il faut utiliser l'installateur.

The application installer is located on the directory named after your OS. To choose the language (FR or EN), please use the installer.
